依d顏色組合會聯想起咩迪士尼角色？

玩緊解謎遊戲
依兩個顏色組合會聯想起咩迪士尼角色或者電影？
紫色加綠色加隻叉
粉紅色加粉藍色

1. Maleficient / 烏蘇拉
2. 睡美人

巴斯光年？

上面巴打都錯好難阿
假叉係食野個d普通叉黎，唔係魔王個d叉

胡迪 巴斯光年？

當我冇講過

紫色加綠色加隻叉
好明顯係初號機

依個唔叫聯想，依個叫猜謎

顏色擺位唔講埋點估呀

比張圖睇吓都好呀

1. 美人魚
2. 寶貝

哩啲解迷十足十連登啲1Q題